真心一問 ［歸還問題］請連仔解答

係咁的：多年前我向對面鄰居婆婆借左一塊地氈，今朝諗住還翻但係婆婆已經離世，宿主都換左人，咁我仲洗唔洗還？如果要還還畀邊個？

真心疑惑，希望連仔可以解答。

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

請高人解答

自推十次 因為真係好疑惑

自推 x2

請答我

自推 x4

自推 x5

自推 x6

自推 x7

自推 x8

自推 x9

自推 x10

唔明啊

自己keep底再賣左佢

唔洗

有無人明樓主講緊乜

好似無

Ching 你明唔明我講乜？

因為我唔太理解呢段video講乜

其實我諗左好耐都唔明